天津出現聚集性發病

幾時入中南海

近了近了

火車站職員 rip

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

唔只醫護，應該全港大三罷！

與醫護同行，全港大三罷！

隔離就係北京喇

lm

宜家唔洗去武漢都有事了，真心覺得會支爆

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

成個站唔撚洗要了

屌好淫亂咁睇錯左做聚集性性病

央視報得
實數起碼10倍幾上

已經係高鐵周圍播毒

支爆就係咁意思

病毒加油, 向中南海出發

原來高鐵既貢獻係支爆
FINAL BOSS

數字*200就係實數

有生之年可以見到支共倒台
都係一件好事

6個？

真係 支爆啦
報應終於 降臨

多謝武漢攬炒焦土派手足

我哋武漢嘅手足已經成功將病毒武器透過公共運輸交通工具攻入天津 下一站就係北京 離中共滅亡近了

光復中國 時代革命！

天津大爆發

火車站

特首已流亡海外?? 疫情失控, 港人自救有辦法??

北京應該仲多 但唔敢爆出來姐

睇錯集體性病

去呀炎帝

天津=去天朝嘅碼頭

高鐵staff出事

希望唔好感染到北京中央官員啦

大家都唔希望見到 係咪

岩啦，一路向北

我個名

遷左都去雲南啦

即係等於香港話既 社區爆發

睇撚住呀 年三十晚喇 成班人仆住去上頭香

全黨死清光

千祈唔可以比全中國班領導走

隔離就係北京

支爆了 我的国

病毒寶寶加油

就嚟到

，

正

天津有高鐵黎香港
好快就。。

支爆支爆支爆

咁既走勢未必喇
唔係話唔會支爆
而係講緊有生之年...

春運

林鄭諗盡辦法點樣令個病傳入黎

[港人自救]1.29抗疫三罷 公海tg group

幾時會出現小熊維尼病死嘅消息

又未必 一夜倒台話嚟就嚟

直頭車上乘務員呀

起碼要喺後面加兩個0先差唔多

現時中國數據

空氣或飛沫傳播，眼部／手部接觸，與人傳人及進食野生動物有關

空窗期為14天，傳播率高，期間無藥物治療

患者症狀：
頭痛
呼吸困難
肺炎
流鼻水
咳嗽
發燒
嘔吐
肌肉僵硬
失去食慾
手腳發麻
腹瀉
發冷
血小板／白血球數目減少

性發病？

國之將亡

睇左

支那肺炎導致性病

要相信黨

高鐵自己都罷工吧。

黎緊幾日數字幾何級上升

沒事兒

加番2個0就岩了

根本個高鐵網絡就係幫病毒快速擴散

呢個group 1000人都冇，所以需要大家幫手。
政府垃圾 我地就要自救。

1.29 抗疫三罷，勢在必行。
* 歡迎文宣放喺呢個公海投稿

呢個阿伯係先知

睇錯性病

北京GG了，中南海GG了，習帝要吊頸了～～

燒上北京

殺到黎香港,希望大家有生之年唔會縮短...

春運真係大助攻

you may get infected.

發夢武漢P4實驗室見習生曾經在連登出過post: 「如果有個制掣你㩒左之後，所有支那人及包括你自己都在地球上消失，你會唔會㩒？」

最近佢㩒左一個動物放生掣，實驗室用完D動物佢冇按手冊全部火化。。。。。。

春運加高鐡加上暪下騙加還有黨愚民加生食野味兼冇公德生番

第一次覺得超支值回票價
加速支爆GOGOGO

聚集 性發病

架車先係重點
空氣流通差

所以大家要健健康康有命睇到呢個情況

雜種著咗草去雲南
李克強好似走咗去青海

一路向北

之前就大爆炸

車務員 死撚緊

睇左做性病爆發

聚乜撚集，即係社區爆發啦！啲支那文都唔知up乜春

雜總生性病民眾倍感安慰

正想講咩係聚集性發病，同社區爆發有咩分別

支爆

得3個唔好報啦 300個先報
咁小事就想驚動大家

係咪想煽動顛覆國家安全呀

超級淋病

3個唔報
30個唔報
300個報3個
3000個報30個
30000個又唔報了

共產黨抵撚死啦
一帶一路派錢都唔搞醫療衛生福利

前線好多黃㗎

估唔到有生之年可以見證支爆

佢件衫就黃

沒事兒沒事兒

喂細頸瓶喺雲南喎

快撚手啲死啦，支那人

電腦大爆炸

即係社區爆發啦

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

#逃離武漢

直搗黃龍

聚集性發病 係咪即係集體感染/瘟疫咁解

香港都爆埋
仲唔打算封關

高鐵gogogo
市民high high high

世衛仲話無人傳人

解決方法： 天津大爆炸

減少人口最佳時機到了

今晚開香檳

香港都未停高鐵...一鑊熟呀